{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023022002940/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라운드넥 반팔 니트 - 오렌지"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はSS23 / 213351DY38です。 この製品は高級なムードを演出するラウンドネック半袖ニットで、トーンダウンしたカラーでフォーマルな着装とカジュアルな着装の両方に似合い、デイリーに活用しやすいアイテムです。 素材は表地なら68%、アクリル32%で構成されており、洗濯方法についてはドライクリーニングを必ずしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、洗濯する時は裏返して洗濯し、もし付属物(毛)が着脱可能であれば外して洗濯する必要があります。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具や熱の近くに置いてはいけません。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌に異常反応が現れることがありますので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この製品の商品番号はSS23 / 213351DY38です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどんな場面で着用できますか？",
            "answer": "このニットはフォーマルな着装とカジュアルな着装の両方に似合います。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットはドライクリーニングをしなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このニットは表地なら68%、アクリル32%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットにはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "このニットは外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあり、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗いできますか？",
            "answer": "このニットは水洗いすると収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "このニットは白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌との接触に注意が必要ですか？",
            "answer": "このニットは敏感な肌と接触すると肌に異常反応が現れることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する場合、何に注意が必要ですか？",
            "answer": "このニットを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 464
    }
}